有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水 (63)

唔小心六十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞 同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

Lm

因為個po係我開

lm 夠鐘了

我諗住覆一覆窮j 然後繼續追po啦
追到尾先發現原來我1001左

駁唔到

叫啦你

所以再落去抽離嗰下會痛

h/2pie 點解係angular momentum

不開心就不開心

你地好顛

sor lor

認排毒啦

WOOOOOOO

你姼很開心

點可以見工唔緊張
擔心到訓唔著

5555555555555

物以類聚

係因為今日個個出晒去

輕輕留個名就走

cyberbully

Waaaaaa

1點

當你唔care就唔緊張

大家聽日好似唔洗番工番學咁

一般啦，一時開心一時唔開心

66666666666666

WAHOOO

留低ok?

被billy

nh /2pi無得解 量子力學基本假設黎

比個原因說服我
你可以話掛住我既

教小妹phy ok?

上次唔care果份都冇過
聽中仲講佢嫌我學歷比公司既人好驚我做唔長

有無人聽日買飛睇子華

沖涼先

唔關事，之前番9點都同佢地吹到5點先瞓

想但次次搶乜都搶唔到

唔掛住你 因為我一直都陪緊你

okok, 掛住u

我唔同你地癲 痴線既你地

n 係乜？唔同Bohr orbit會勁Ｄ？

未夠料 你問親我都唔識

好甜 點算好 我會訓唔著

n係正整數 對應高/低orbit

我無

好快你就係其中一個

咁都可以係rej理由

潛了 要開工

我想做正常人

加油手巴 掛住你

咁hea

快啲訓啦 再聽會糖尿

今次2點前一定要訓
如果唔係我罰自己唔上連登

加油

我已經甜死左

做唔到
佢地痴線架！！！
令你都痴線！！！

咁的確我係因為冇錢先去見工都係騎牛搵馬
都有可能中介咁講可能安慰我掛

你都加油

停頓時 在你笑開的眼眉 望穿秋水之美

我唔想變痴線

專登睇返Bohr model係點 唔睇真係唔記係點
Dum走d note 好耐

呢個又點出ga

loveyou

我都潛了

你潛我潛 you jump I jump

個個都潛，咁呢度交俾我啦

你自己同自己講成晚 ？

I sleep you sleep

promise you baby

當然啦，點解唔得

靠你啦九犬

Chemistry no.of shell ar
2 8 8 2. —>n=4

Letsgo

我支持你 我要我聽朝訓醒見到你一個人推爆post

我真係好掛住你ar
唔見你一陣個心就囉囉攣，做咩都冇精神咁，我留係度都係想見到你咋，你走左我留低有咩意思wor
你唔好走啦，我好掛住你，好想你陪住我ar

滿意未

player發功

sleep together so sweet

我收貨

一個人去食宵夜先

oic

你成日都潛wor

player來
小心點

呢到有邊個唔係player?
根本你地個個都係

冇貨仔了

喂也唔比咁

快回程了

你都係

play你老闆

我番黎你地又潛

要次次都咁氹我

食宵夜都唔比？

我想陪佢食多d

咁你今晚加油啦

做兵都player

有時真係忍唔住笑

即係r1 r2 全部都係呢個constant?

我都就瞓，聽日趕pj

你句一個人阿我意思

對唔住 我笑左

別講出來

就快上路了

訓啦訓啦 一齊

me陪

你又一個人？咁岩啦 陪佢食

我會死，唔好啦

Play唔起

沖涼

啱啱做完asm先上水玩連登
估唔到咁快爆咗兩個post

咁快啲做 做完安心又開心

咁我都唔想一個人㗎

順路

我地訓啦

驚咩

咁遲

Byebye

落地獄喎

我會在睡夢中為你打氣

真心唔play

我心靈上陪你

已經感受到種空虛

依家已經係la

我同元兇bb一齊訓 有冇人join

大家頂多陣啊
我仲好精神呀屌

你兩個laaa

@廢J bro 記得要記住formula definition 時日無多 除左essay type 應該少要你解釋返theory/formula 點整成

小心原來見到

關人撚事咩我都係

會點

仲有廿日 差埋牙

molamola水洗都唔清

一齊

睇落幾正

米已成炊

火機囉

thx!

冇事嘅

見到有點餓添

下次試下咪知

Atomic 都係最尾啦

訓醒先算

你係咪馬交嗰位巴打？

bb加油加油，me陪多你一陣先瞓

me 2點正會訓

仲有個energy 就去chem elective 之後做pp

飲埋啤

準時2點叫me瞓ok?

Not me la

喔 因為煲熱咗好味啲

metoo準時2點訓

裝飾嚟㗎咋
絕對唔係chur緊

Physics

唔好食煙啦乖

又話2點前

燃點香煙飲淡酒

人少少叫陣春先
你地仲多唔多約中同食din?
我呢次係班聚性質 去嘅人得一個熟
咁仲應唔應該去好?

好快又新post

咁1:59囉

Dse

社會大學

你侮辱緊我智商

去下回憶下中學既事都好啊

我呢世都唔會拈physics

鮮牛肉麵配大青

4分鐘啦

提me

依家提你仲有4分鐘

戒緊 好似係

我見alevel有

我都想食

go, 見下冇所謂

瞓未

會唔會好尷尬先

其實好精神

邊個會侮辱靜靜嘅智商

你有 ?

我都係

帶埋我去

DSE

啱 但我諗到時都係痴住個毒撚frd
對呢班冇乜歸屬感 反而隔離班好熟

3

影上黎

你同jher hand ching 揮
me trash

絕對唔係你

你 條 友

有得見好見啊 過多幾年可能無人搞

你今日拜完山做左咩

我聽晚唔上黎了

始終人都要食飯既

大家dse加油

唔好ar

緊急召集
2點前訓既人即刻放低手機去訓

聽日一定要溫到後日既midterm
如果唔係真係食屎

掛住我就呼喚我

bb成日食好西

點解

得小妹係 呢度全部degree

Ok轉ipad

thanks for recommending

知道靜靜 再見！

去訓

兩隻字係重點

靜靜好無

Goodnight

開notebook上連登

溫書

訓啦 訓左就靜

做緊

補眠 + 整手工

點解一個人飲酒會咁好飲

去訓 兩隻字先係重點

我理得你拎住電話訓

靜靜最嘈
但叫靜靜

唔好掛住我

gd nite

good night

jupas 2017 median 198 lq 190 2016 median 195 lq 190
2018揸190 穩唔穩

最嘈個d人潛左姐

溫書同吹水冇衝突呀

拎住電話訓是基本的

poly 電腦

因為係一個人飲囉

？？？？？？？？？

薯片

入到咩

與你同在

Me 24hrs oncall

Call u ok?

啱呀

靜啦開始靜啦

我驚你避開啲煙味咋

呢個190之前分

No private services

點會 係你既唔怕

靜靜 今日食左好多好西啦你

叫嘈嘈啦，你以後就

chur埋支煙仲可以加快去死添

吻你~~

路人留名

咩手工

public?

熊大

飲左蕃茄薯仔湯

覺得俾人呃 到依加都未死

夠今日靜 得返我一個

我都係靜靜先

如果有其他人咁同我講就好

誰也知夜夜與他那內情
甘心去做你佈景

Nono private
For you

仲有呢

岩岩嘈番架 依家又靜番

我係度架

早走左，乜春都無食

Sam heya

去晒邊

我都係人 你將就下先啦

未死不如一齊chur多幾包先？

無 我見唔到有人今日

我不煙不酒好無用

嘈嘈好無

Sorly我仲未接受到你係巴打

我知我唔似人

靜靜唔係吉祥物嚟咩？

希望食聰明豆會聰明Ｄ
88 飲筒 j.Her 元兇 熊ching

你地今日開心啦

ok 朝早5點打比你

我都識一個poly 電腦 前年grad

俾啲信心

訓晒

屌 笑咗仆街

靜靜做咩唔訓？

知有野食仲約打波

咁早訓今日

會聽

被無視了
果然係路人

幾時變左做吉祥物

佢驚唔對路可以有藉口走

2點laaaa

笑右
堅似

點會無視你

正解

又第五個post開始？

我都接受唔到你係絲

ok 等我

佢唔會打比你架啦 放低手機啦

錯過晒lu

從來沒有 從來都沒有

第5個po我都未係到

本身約左

我都唔知有野食

而且要減肥

唔好再笑啦 唔想肚痛

我陪你落地獄唔駛88

Dllm...啱聽

就訓啦

你唔訓？

睇返先

摺櫻花🌸 遲下可能整手繩/學整蛋糕

咁多點睇

請

又啱喎 同路人

乖啦

做咩88我 我都未死

夠未

仲未訓

點解飲完淡酒嘅煙特別好食？

纏綿邂逅 完全虛構
之後嗰2句唔好po

skip......

教我緊張得心跳這麼久

咁夜會搵我先驚 平時都唔會啦

落地獄啦！！食屎狗～

減咩肥 你都要減肥？

那感情戲 並未存在過
那小火花卻讓我 過敏地回應太多
真

因為係一個人嘅煙囉

怕咩

整比男朋友？

Sure la sin 2dim

做緊我尋日做嘅野

都話200磅

又唔減就200

岩阿 所以唔好等

有意見？

怕左你靜姨姨。

睇唔出

琴晚屋企附近間大排檔冇開

見過你幾靚仔

同意

原來愛情來過 半分鐘也沒有

冇特登等
唔想搵我冇人啫
開最大聲潛了

好好J

自己同自己講野

And when she lets me slip away
She turns me on and all my violences gone~

飲淡酒先

好悶

唔明

你又in chan來架咩

人地怕比條女發現阿

我可以令你差不多有快樂

我以為小豆係巴黎架喎

Sleep lor

你說有句話難開口

吊你好慘阿

Nothing is wrong
I just slip away and I am gone

孤高燦士匿ok?

點解你比人嗌姨姨

頂你 我cow女
禾唔是絲呀

分手囉

真識 ？

wtff is in chan

噢畸

唔慘囉

我係 我認

巴唔可以有男朋友?

煙剷

唔好中佢伏

又岩喎

屌！skip呀！

我記得那年冬天...
啊啊啊啊…so bad

ok 信你

返橋

繼續吹

因為佢真係姨姨

我都想知

唔係 但想試

你卻沒有

釘

咁撚舊咁嘅

認真唔好試

我想試做player

唔好呀 停呀

從來唔認真

Blur 廿年到

能成為密友大概重帶著愛

試唔做下話

play them la gogoo

會後悔

老人音樂 但幾有fuuu呀

gay味香香

等我就唔慘

有fuuu is what 9

你試左？

男人老狗搞咁既野真係好用心機
同我勸佢balance返讀書一樣咁用心機

玩歧視

你今日都等得夠耐啦

feel 呀柒頭

有食。。。

好慘⋯

好在我無出

好串 好mk

老狗搞咩？

我沒有我沒有沒有

欺負毒撚團

姨家都有？

咪撚就係

我唔歧視hehe但唔準hehe 我

hehe

你知就好 我一路等一路沮咒緊你地

有

你串唔起？

咪整手工 學整蛋糕囉

上左癮？

頂你嚇到薯片唔出啦

自己蠢邊個幫到手。。

hehehheheheheheeehe

我口臭 但我好人來

👌🏼

其實上癮唔易
但依賴咗就甩唔到

你扮乜

我已經預遲左喎大佬 點知你地成班遲小小個小小係成粒鐘

收你個臭皮皮

本身都無膽。呢家更加淆底

有咩分別

靜美人饒命

講笑咋屌
怪叔叔錯

唉

咁無你地咁勁

以我為例
頭兩年冇癮 平時唔食
純粹應酬先會食
之後情傷chur咗排就甩唔到

同埋只要你試過幾支
當你唔開心嘅時候就會想以煙嚟舒壓

試過俾莊員問 點解考慮下囝

唔明點解你咁唔信任我

講笑咋

我返屋企j 左靜靜幾次又話你知咩

傻豬黎

唔考慮

咁你有無同佢地講野丫今日

戒左幾年了

你同我搞掂佢

你咁講 如果我係靜靜 下次有你我就唔會出囉

個人開心咪戒到囉

青瓜味好難食
搞唔掂

怎辦

不開心
依半年先算係幾開心
近排開始又黎料

愈搞愈衰喎怪叔叔

你又岩喎

以後無得見靜靜啦

緣已盡

超級大傻仔

佢明玩野

沖完

差唔多啦 係咁架啦

係

我知

1點半先起身

如果可以毒係屋企一排唔見人唔講野咩都唔洗做就好

會feel relief ?

如果有下次 我會遲兩個鐘

答啦 @希古恩

深潛

bye

存在已是原罪

點解飲完一支酒要飲第二支？

我都無去

我為左你地較鬧鐘

我較左11點
訓返

因為一個人唔知做乜好囉心

對唔字。。。

講下笑姐勿認真啦

what

咁同無較有咩分別

係咩

竟然有人覆我

三點啦屌

唔好嬲我

Dup project...

8點先訓著
sor la

頭痛

有排啦

做緊超級大傻仔

原諒你

必利痛

下次你試下去

你咁都記得

為左你我較11點

正宗傻仔

你蝦怪叔叔

薯片咪咁驚啦

你一定正過隻嘈嘈既

比d 信心

真愛呢

唔鍾意食藥

冇

萬聖節我咪去

咁冇了
幫不了你

等我sweet你幫你止痛

再見了

你贏

好問題

永別

呢招應該work 快啲

見到d人講咩早訓實bin c

有架咩

mean

文明能壓碎 情懷不衰

咁有排啦

咩bin c

真你。老母

老母就真愛啦

見到你怕羞了

吊起佢條屍 一下一下打

我來到 你的城市

Yes 我都入左土了

天堂

唔關我事

係怕羞定毒阿 轉得咁快

我拜你 平時鐘意食乜

萬聖節出返黎嚇人？

天堂見你

兩樣

像我在往日還未抽煙

我地獄

你玩埋我個份

乜9

岩岩有知知

咩係知知

Royal canin

成日聽
好多事諗返好。蠢好無用

打錯字sd左出去

岩岩有個唔知我上連登既人問我同緊邊個傾 話我依排不斷同人傾緊計 我啞左

平時已經嚇緊了

點解知你傾

驚？

見到我狂打字

下次應該點答

咁點算

del acc

bye 靜姨

驚左你

我會答fd囉

Byebye

咁都要鬧

正常

答左 但係佢見到唔係wtsapp

唔係好熟果隻

狗糧定貓糧

狗糧

dklm 關佢撚事咩

男朋友問呀

屋企有一大包

都無相處過

識食

你理得我

濕糧定乾糧

餓了

朋友關心下者 唔駛咁既

唔係

送鼓油食幾好

濕啦 乾爭爭典食

醫生處方？食得多唔好呢隻

你d答案真係呢

吃狗餅吧

食野

好大味

如果唔想比佢知上連登又真係有少少煩

好難答

打慢d

咁買兩罐比你 叮返熱到時

我對住d fd真係會咁答

Fd就係fd啦 講咁多

呢隻防尿石糧

餵？

我成日都話：多事啦你

得杯麵

逼佢飲多啲水仲好啦

又餓

點起心裡火 去燒

睇本書有問題 搵返個發老脾的點 好在有back up whats app
佢的point:係話我係咁屌佢 所以一直唔講
我的point就係:佢唔講 所以有事先屌佢
我次次屌都係知道佢有嘢暪先屌wor 由第一次嘈到係咁
keep住loop 有幾次都係屌佢講大話
屌你同人行街直接講唔得 開OT 好啦 我知你唔係OT又屌你

一排係要半個月
而家堂都走唔到

苦苦堅持經已沒意思

夜晚係咁

如果真係frd
我真係就咁答

屌，關你撚事

係frd 就唔會介意理咁多。

所以要早瞓

好少飲 糧加水會飲埋

原來就算最愛我不過暫時

訓唔到
心掛掛

聽你咁講 你朋友好似同你唔多傾計

不過我肯等 等一生都等

試下煲紅羅白水 我果隻肯飲

問我有沒有 確實也沒有

間中有整

為何舊知己 在最後

我什麼都不是

唉訓先 goodnight

廢

ex黎 傾鬼傾馬咩 分手前叫佢有咩都好好講 咩都唔講 係咁講忍夠
平時真係想同佢傾 佢:咁不滿搵個個啦 / 好攰又係到講講講

No

不嬲都話你最好人

跟

如我像個垃圾

唉 又訓

So what

我是二等兵士

早抖

886

越是誠懇對待越是成為良心障礙

但你係唔信人既好人

你呢家想食回頭草？

點樣先唔上心

Hi

yesss

你好

你講野吹水成份極高喎

我執著咗4年
你估下我幫唔幫到你

咁夜呀

呢到冇人夠我高

wooooo
4年經驗

你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚

又醒左

好老實講 好大部分係我有問題 (eg.成Q日諗佢搵第二個)
食回頭草都係應該 因為想俾返好佢

唉 叫你影對鞋黎睇下都阿支阿左 唔想同你講野

頭先有無發夢呀

不過本身份人都唔care呢啲msg上嘅嘢

炒粉做咩咁sad

唔記得咗

你care乜

你有無諗過人地仲想唔想接受你付出既好

日日差唔多㗎啦
冇人需要開解咁梗係到自己頹

Work!

會否補救？

下

咁就真係唔知 起碼做咗先

現實相處

我每日都要人開解

4年 想知

有講錯

我唔多見到佢

影鞋好柒喎

你每日都是歌詞

That's fine

想知

E.g. ?

朋友聚/約佢先見到

約

吹水成分已經錯左

中學同學？

慘

我牙齒當金洗

咁知了

有
我約佢 佢會出

what???

你有冇諗過 我係絲 所以38.5其實係正常

講 你有無腳臭

肯出咁就約多啲！
全日唔覆咪當面傾曬佢

其實都有 但又覺得都係吹水怪

我唔識既 係咪

唔想fd zone

有口有鼻的

四隻腳邊隻先

有時啲鞋皮唔靚 著一排會腳臭

全部臭

絕無此事

白痴 已經夜晚人少少開你問我答 點知你執著喺我歲數到

睇姑娘帶唔帶我出去

後邊果兩隻

不想說明 只想反應

都似係了

唔是

仲有頭髮的

要fd zone你齋whatsapp都會fd zone到
咩都唔做fd都唔係啊

爛晒 當然臭

你試下開多次

唔想正係做fd
唔缺

咁唔是了

當我還在花園散步

你連個名都是 見到就想唱

精神病院

有 但返黎會抹腳

當我還在浴室洗澡

想追一個女仔，都唔知點好唉

你點知

你唔買點知佢臭唔臭

所以咪要約囉。。。
唔覆你所以咪停滯不前
起碼佢都肯同你出喎

wowwwwwww

十步以來 可擁抱？

講多啲

有呀

三點好多人未訓

因為我仲未遇到個肯陪我嘅人

?

你今日打算幾點訓

名人

識左佢差唔多半年，態度一時好一時唔好咁

大佬 開咗兩三次 不如我剩係答你 你問啦

遇著什麼 煩惱？

女 幾高

你唔是動漫台果個咩

想跟我說 都可聽到

遇唔遇到一件事
你有冇行動令佢陪你係一件事

出街氣氛還好
成日覺得你好靜

165

唔識呀
以前好多人又唔係冇行動過

ok掛
我唔知
我靜唔靜睇下對邊個

好啦 信你

有無呀

今日叫少

翻到有趣 圖畫

你地幾時又見過面架

個個人係堅強既我

Ok咁就duck啦
再約囉 驚咩

何妨大笑 讓妙事亦被我看到

睇黎香港真係好多人有人格分裂

我點知o唔ok

24個

遊玩時開心一點不必掛念我

163-165
我話163啲fd又話一定唔只
話165你又質疑

比利仔

你今日搞咩黎

你自己話ok掛嘅
其實你唔覺太難堪太尷尬我都覺得可以繼續嘗試

瞓

可能一問一答形式

恭喜你 以後上連登勿認真
我真係鳩噏到冇譜

講笑姐
有都拎左白卡lu

一問一答就已經是尷尬了

多謝你 我今日真係學到好多野

垃圾 講緊你

我真人識佢

佢自己都唔知

Ok收到

咁我再努力下先

嘩 call馬上黎

我自己同自己講緊嘢喎

師妹黎

垃圾 咪嗌緊我囉

咁又冇咁
佢好多野講

垃圾 係咪衰呢 搞到人哋代入咗

等我call肥絲入黎

你唔係叫炒粉咩？

多嘢講就好good
真係要努力下！
Msg嘢唔理啦 呢個世界係總有人唔鍾意覆機
唔理你係重要定唔重要
我都係唔覆機嘅仆街
俾fd屌到傻都唔理
覺得呢刻仲有朋友真係執到

你夠叫抱緊

今天不用上班

真 早幾日先相認完

可會被抱緊(垃圾 廢柴 冇撚用嘅垃圾廢柴)

係 愈碌愈醒

下次再睇下點

本身呢首歌已經講緊啲廢人㗎啦

一陣8:50起身買黃子華 你地可唔可以幫我祈禱一定要買到

咁樣話自己又唔是幾好嘅！！

已經幫咗2個人祈 幫埋你

有無吹水成份呢句？

冇 夜晚少人通常唔鳩噏

事實嚟嘛

靜靜好無？

成千蚊。。

做人最忌自嘲
要改！

點解唔講埋你飲左天仁

買山頂位又話你知咩

有d位平d嘛 唔係咩

睇一場山頂都要串

唔自嘲 做人就太難

咁都嫌棄 咁難服侍嘅

有冇咩追女攻略 想追返EX 應該係下個月先開始

最平都好似成千

平左都好貴

一開始你點追

又嚟 說好的放低呢

一開始係同一間公司 重要係白底 宜家個底花咗

一諗到我做得差就放唔到 就算有下個都覺得有愧如佢咁

4點

但本身唔好味！：（ 係咪？

Anyone still alive🤦🏻‍♀️ so tired

快
D
訓啦！

想食野

好攰

訓

訓唔著 比人飛左

Sleep 88

我食左兩隻lung左嘅蛋 無睇火

攰現頭痛

到

88你條尾

覺唔覺自己愧啲？

88

Jm

想下好喇 邊晚真係有食

自從比人飛左之後
廢左差唔多5-6年 日日行屍走日無目標
R frind打機 做hea工
好想識女仔吹下水又圈子細 唉
再咁落去真係唔知點算

我晚晚都有

傻仔

點解咁耐都放唔低

咁你仲嘈

整緊杯麵

圈子細唔係籍口
大把途徑去擴闊
但傷心還傷心 不可太頹廢
咁樣冇女仔想識你的

有陣時唔想食
但因為個癮而食
就會覺得好難食

但有時可能同情緒有關
一chur落肺會覺得點解咁好食

酸？

唔食公仔麵

食高檔野

唔好

No la食狗餅咋

明白
同情緒有關
因為成日都唸唔開心嘅野

Why u no sleep

食炒粉囉

Laughed me no sleep every night

深夜係咁啫

食你 支煙

想㗎 但夜媽媽冇得食

自己炒

啲煙好費 都要就住嚟食

就黎早媽媽

兩日一包？

幾錢斤

邊有可能

一晚都可以冇咗啦

幾錢包

姐係唔就住
一日兩包

57

睇心情啦
其實心情靚一日兩三支就解決

食唔緊要
唔好一路行一路食

你每口會好臭

個

火車頭

食煙已經臭,啲同事仲要食私煙,臭上加臭

去食麥記早餐

點解永遠夜晚都訓唔到

識人一日高峰40包

Now?

身體有問題?

不嬲死埋一二角食
其實我覺得講親啲
就有人講呢句好撚煩
係啲廢老同廢青先以為好型咁做火車頭
好似認定咗所有食煙就=火車頭咁

啱啱放工,好餓

鬼知

咩係 火車頭

唔知

做咩工

對唔住

40包？

暫時未有呢個問題
又係一個對食煙嘅誤會

一路行一路食

800支,一日16個鐘,每個鐘50支,每分鐘一支
呢個都唔係重點,一日食二千蚊煙,佢月入幾多

Yes 日日見佢都食緊

唔知
一放晚就木睡意

我唔信

咁又唔使
我純粹講下自己諗法
可能語氣重咗少少
但冇惡意

最高峰姐
我點撚知
佢唔係香港人黎

食完咪臭

大陸d煙好平又唔同講法

睇下你肯唔肯諗計解決個臭味

[/s]唔怪得古希恩bb唔臭[/s]

Ching你做咩唔訓

地鐵

啱啱頹完
突然精神返

識人 5am 恐怖

夜媽媽就更加唔炒啦
慣咗每晚餓

10011001

佢今日先食完

早爸爸ok?

會瘦㗎

好快進化到24小時不斷食,瞓著都食到

調轉一日兩包就差唔多

我夜晚唔餓得

真的嗎

教我

Miss左 fuck
你地玩左好多野

瘦下好

薯餅真係好撚好食

買比我啦

笑咗 真係笑咗

想食 但m記好撚遠

做運動plz

我全日都餓得

你都要

唔是特登減 正常時間冇乜食慾

已經食完,個人好空虛

已經好瘦

Y